美國 Minneapolis Live

以下內容僅供參考學習

Unicorn Riot

Max Chillin

各位有咩local live link 歡迎 share

燒狗屋

聽個host講d popo早前射到冇晒彈撤退左，而家basically冇警，background d好似tg聲係d 人係到放煙花。

冇人睇???

NBC YouTube channel都有live

班友借d二出黎搶野